[貓] [有圖] 粉紅色的手掌有真菌

已經唔係第一次 次次都係手同腳
今次已經睇左醫生
因為搽triacomb (類固醇藥膏) 唔好，所以轉左fungtopic cream
仲食埋癬藥同止痕藥同戴緊頭罩
好似都無乜好轉

睇過既醫生都好似唔係好講到點解會病發/成日翻發，今次呢個就話佢手腳汗多。屋企呀媽打掃得好乾淨所以應該唔會係污糟。

有冇人既貓仔試過？請問點樣可以預防？

補充： 之前每次都有睇醫生既 都係搽呢兩支藥膏 大約一星期好 今次兩個星期都未好 見佢戴頭罩個樣好無心機